Zm應該要點玩先穩陣？

點解呢隻zm咁痴線，當你堅持唔走佢就橫到你pk.. 但如你斬左佢就即刻爆升井噴，玩過幾次都係咁，zm真係好難玩！

咁咪橫盤突破先入囉
or 坐定定囉 你賭錢先會坐唔定姐